有班仆街帶風向要停止勇武行動

屌你老母用撚左緊急法都咁少反應既話咪姐係叫港共變本加厲

呢個時候仲計較班垃圾左膠做乜撚

現實d得唔得，今時今日仲有無可能做到和平示威啊

我地示威唔係玩馬戲團啊，外國人想睇和平遊行唔係大撚曬架

搶返主動權得唔得？唔需要跟垃圾政府個劇本黎行架

大家知唔知道宜家外國人點諗勇武
勇武要大家backup 啊！

正式宣布：文宣洗地開始［行動po求置頂］

邊個大大聲話集中

鞭屍時間

集中撚答到我問題，先好叫人出黎

搞清楚啦 唔係停止呀 係暫停呀 畀機會美國過法案呀

［眾籌俾連登］開一個英文版面俾連登仔

現時連登急需亦好要一個英文台/或者係新既英文介面，全部台都有英文版咁。

主要用途係對外文宣用，如果個論壇冧左，外國人更加清楚lihkg被攻擊同香港自由被剝既嚴重性。

twitter有lihkg,reddit開post
但始終都唔係lihkg開英文台

好處：
1.連登多左流覽量，廣告費多左
2.同上，每次被攻擊都睇到香港無自由，the world is watching
3.理論上少風向文宣，因為如果要落手帶風向，對家就要大學畢業既人，文宣戰立即少左散仔協會參戰，但香港市民最多就係呢一堆人。

大家如果見到既
幫手：
1.幫推，唔該3連推一次
2.連登search其他 英文台 國際台，將入面相關要求既post再推

3.share link去fb tg，叫其他有account既人入黎再一齊做返1同2
4.堅持每日全部post再一推
5.Fb 連登到留comment，叫連仔開英文台
6. Fb進行洗版式接龍活動，令到連仔開到/知道要開英文台為止
7.太舊既post只可以推番三個上水，幫手推埋thx

如果你係要求開英文台post樓主既：
集中連推自己所有既英文台post，我會幫推，唔好放棄推

救下你地繼續玩快閃

只要無俾狗咬就已經係成功

和平示威係港島

左膠等咗好耐喇

只係提大家冷靜一下
要有目標咁做啊

支持前線手捉決定, 短時間下作出決定向施襲獅鳥，相信勇武當時的判斷是他認為最好的判斷，我認為是合理、合法。

佢哋早就想勇武退場

通過咗都要執行 和理繼續帶風向

不分化啊
各有各做

咪叫各區勇武係自己區出動囉, 你中意搞埋隔離區都得啊
集中港島咪搞勇武又唔聽, 港島又無咩快閃, 永遠有堆一路障留守
狗一出黎就閃曬人

選舉近了

打緊仗叫人暫停咪姐係等對面回氣兼秋後算賬囉

知唔知宜家係好嚴重啊，佢下一步用緊急法做咩無人估到

元朗中槍都可以咁快無人理，暫停一下既話個緊急法真係會無人理架

只不過停止拆鋪十日 等佢條人權法過咗先姐

請善用起底功能

呢個post…

請善用起底功能

樓主係軍師？勇武會聽你鳩吹兩句就轉風向？

咁樓主出黎吹風為乜？

拉

乜柒都帶風向

搞又風

唔搞又風

咁撚多人實有人讚成搞有人反對搞架啦